電話遊戲絕對係遊戲界中既毒瘤

單機又唔係單機、同人打又唔係同人打，定位奇怪但又賺得好多錢
遊戲點解好玩，一係就同人打同人合作所以好玩，一係就單機你買一次再努力玩下就可以好勁
但電話遊戲d所謂協力十居其九都係電腦AI玩人地隻角色
單機得黎又要係咁叫你轉蛋轉蛋

線上遊戲你真係可以勤努力打出一片天
因為有交易系統，課金又唔係真係會勁好多
大把人以前玩線上遊戲就算現實賺唔到錢，都未必要花好多錢都已經可以好勁

依家D電話遊戲，抽幾抽就幾百蚊仲要唔一定抽到好野
變相D人用錢就一定會抽得多D再抽多D好野
合作/pvp既game，你唔會夠課金仔鬥
單機既，你地唔會覺得好無聊架咩? 自己比錢威比自己睇，咁點解唔玩pc/ps4 D單機遊戲算?
起碼人地唔洗你課金

然後一大班傻仔課金課金
唔好同我講D錢點用唔關人事，問題係依班人真係令到電話遊戲不斷變質變質
D遊戲廠基本上都唔再投放資源係OLG甚至單機遊戲
反而係換湯不換藥改下D圖、改下少少玩法就當一隻新電話遊戲又要人課金

成本低收益極高
D人仲要懶係野咁話自己有錢自己點洗都得
根本就完全唔會比唔課金既人打出一片天

毒瘤咁又點
你估個個唔洗翻工可以好似你咁日日係屋企玩ps4?

真係咁忙咁不如唔玩，
不過你都係唔明㗎啦

你明唔明我重點
我係講緊電話遊戲既課金系統嚴重影響哂成個遊戲體系
冇人話唔可以有電話遊戲，但根本電話遊戲又兩頭唔到岸

大把電話遊戲實際上係單機遊戲
自己玩比自己睇都要不斷課金課金再課金
又有一大班人好似吸毒咁不斷比錢比錢再比錢

而PVP/合作既又唔會夠課金既鬥
點玩? 咁都叫遊戲?

之前隻PAD毒撚GAME
根本單機遊戲來
課金抽果D乜野限定神,跟著有咩用?

消珠GAME 大把, 課成千幾蚊抽隻唔識郁既虛擬卡片

愈嚟愈覺得係
內容唔夠充實
狂出角色
最重要係令到廠商都唔會再認真做一隻買斷嘅game

其實果d根本就唔係game

完美解釋既漫畫：

皇室戰爭 傳說果類咪唔係

咩漫畫黎?佢講得幾好，好想睇下

玩pad都真係起碼轉下珠有得用腦，唔同隊轉法又唔同，lovelive個啲手機game真係超級大毒瘤，得幅圖係度都昆你一萬蚊黎抽，真係搞臭哂日本遊戲市場，搞到啲遊戲上唔到大台，發展緩慢

一個星期返工返7日

D人有電影級畫質既高技術遊戲唔玩，反而玩手機game抽卡

駁唔到

其實有psv,3ds,ns
無人叫你一定要玩ps4架

ON9樓主

你玩過貪玩藍月未?
玩過就唔會話手遊垃圾啦

D手機game玩兩玩好快厭

的確係垃圾毒瘤，但佢賺到錢係事實
好多老闆級課重金玩，因為方便，又自動化

Pad用腦 昆完你抽勁野之後，再出隻再勁d既比你抽，出d要有果隻先過到既關

on9 支那免洗糞驚都吹奏

如果隻game做好對戰、pk、團戰，係咪就係好手機game?

Pay to win game根本純粹係自high

你識咩

好難做得好，就連supercell 果兩隻game既平衡調整都成日俾人屌

都唔係既
有d廠商用手機驚賺既錢整console驚

利伸 唔玩手機驚

課完成萬蚊，重要關頭決定輸贏既係auto戰鬥

同埋始終操控係差好遠，應該要發展一個比手機專用既打機手制，但依家仲未普及

舉d例黎好啵 有邊d關要有特定野先過到
你唔課玩得耐 都會儲到唔少石去抽野
有時會抽到下位版隊長 搵個上位隊長都會打到
你唔瞬腦 靈活運用隊伍 淨係識用屈機隊咪咩都過唔到

股東係商家佬，你覺得會俾你蝕返轉頭咩

百貨應百客姐

Pro gamer 同 打工仔要5分鐘娛樂需求根本唔一樣

對比啫

課金GAME既作用就係賺奶粉錢
BAMDIE不知幾多係賺完奶粉錢回流主機爆死再賺奶粉錢再爆死
FGO冇人課我就唔信劇場版櫻線可以畫到咁神
不過賺完唔識回饋就係間廠既問題

你根本都唔係打機既
你所謂打機係純粹為左番工蛇王有野hea咁
真係打機就會放工先專心打機享受啦

我只係指出手機game都有佢嘅存在價值
講到我好似無Console咁
同你一樣我翻到屋企都係玩PC, Switch嘅

This post is 3 years late.

手遊課金？不了，支那仔才會做的行為

講到好似得手機game有的課金咁樣

冇LATE
月經POST黎

毒癮期未過會繼續

--------回正題--------
總有完結 強如任天堂 PS OLG年代都會完
依家科技進步咁快 個周期差唔多

唔鐘意都無計 等課金年代完結

而家出果隻 天堂M

PC版 移植手機 D台仔韓狗課得仲癲

抽蛋呢樣野以前邊有咁盛行
Smartphone呢個平台開始搞呢d
依家好多game入面既item都有用真金白銀去碰運既成份
營運一隻game同以前已經好唔同
呢樣野似乎壞多過好

乜撚野手機版lol pubg
玩完真係得啖笑
係手機根本玩唔出原有既樂趣

淨返果d手機game 九成都有掛機元素
係冇電腦同其他娛樂既時候都叫做玩得落
完全唔明點解d人係屋企玩手機game都唔玩電腦

唔鐘意玩pvp所以好hit個幾隻都冇玩
玩開既多數都係唔使點郁手既game
但係壽命極短
長則年幾少則幾個月已經好多人唔玩
見過唔少重課都係好快棄
最唔鐘意手機game依種咁速食既風氣
亦都好佩服班課完即走既土豪同玩pad玩咁多年既

玩過以前D ONLINE未
呢D咪又只係以前D招數既變種

少有高質post

plague inc.?

反正冇人可以阻止到全球最鍾意課金既民族---日本人課身家
然後game商又量產一堆課金game畀佢地抽
改變到既只有自己, 未來既game都係課金抽野既模式

你唔識既話真係唔好衝出黎9UP
艦C紅係因為同人推一把

你返咩垃圾工日日返足24小時?

兩個熱門post反手機驚
咁多年連登仔終於醒

"玩過以前D OLG未"
如果你話現金抽時裝果D已經好後期
而且果D通常有得合 & 可賣[唔係全部人都要自己課]
[就係講緊 "有人"可靠努力買]

冇咁後期果D OLG
抽野直程係用GAME錢抽
[而呢個動作其實係令隻GAME更長壽耐玩 --- 回收GAME錢]

PS 網蟲果D就係無呢樣野 咩都靠點買
所以整爛左好多好GAME

唔洗做？你估仲係返學時代日日大把時間打機

怎麼樣的玩家造就怎麼樣的遊戲

以前科技唔發達
玩家會比個心落去攻略
會花時間農出一片天
變強後嘅成就感就係打機嘅樂趣

依家課金就可以變強
邊有人仲會埋頭苦幹啊

所以話手機驚果種課金速食
都係玩家一手一腳造成

D人話PAD同養狗養到老一樣
你唔會同佢玩但每日都會登入望下佢死得未
今年一定島

應該係話pay to win嘅手機遊戲，以前手機遊戲初期plant vs zombie都好好玩

最近隻食雞手機版好HIT
樓主可以試下

怪物彈珠個協力都算真協力

我既理想手遊係魔獸世界混合POCKET-MON GO 連左GPS 要出街打怪打PVP升LVL, 仲要分兩邊陣營可以PVP

真係好討厭課金抽野方式 以前金庸online 課金抽絕學 依家FIFA都要抽球員 屌佢地老母丫

依家PC game 都好唔到幾多 竟然出DLC

中文大師

講起
我覺得艦colle種課金模式幾好
所有角色同裝備都要係遊戲過程拎
相對就係要課金開格數,二百幾蚊10個位
想唔課就儲少啲艦

依家啲pc game咪又係加轉蛋內容,開寶箱最常見

整pc game真係慘,開發成本高過手機驚N倍,但係收益低過手機驚N倍

支持正版

兩樣野唔同性質 DLC你買之前會知有咩內容 買完係真係有果樣野
課金抽蛋根本唔知幾多機率 未必係自己想要既野
相對黎講 DLC叫做有良心 起碼你買完係果樣就係果樣
課金抽蛋你比完錢唔係你想要既野又再比 真係同毒品一樣

但係首先隻game 本體唔好未整完就推出先囉

我同意 雖然DLC同抽蛋制度都係無品 但相對黎講DLC有良心過抽蛋
仲有我覺得手機game根本唔值得去玩
無論畫面 遊戲性 好多都無PC/PS4 etc 咁好玩
大部分一係就掛機 一係就Pay to win 靠技術既真係少之又少(我唔係講無)
不過總有人鐘意玩埋呢d game
利申：從來唔玩手機game 但見身邊朋友會玩

online game真陰功

你就真係唔識野啦 課金抽卡可以產生比扑野更爽既前列腺快感

中到ssr個種感覺，唔係你打ps4咩打贏boss可以相比

搞到而家d主機game都搞課金
真係好仆街

冇手機遊戲賺嘅錢 仲邊會有咁多優質嘅單機遊戲

你話玩switch都叫正常d
起碼果d真係似返隻game
手機game根本同垃圾冇分別
仲要不斷課金玩垃圾

得連登仔毒撚先得閒係屋企玩PS4

日經

手機遊戲速食，所以有生意。
王者榮耀速食，幾分鐘一鋪，可以出街玩，所以有生意。
手機game可以做到毒瘤，係因為佢捉到個速食市場，再推個課金系統，咁未發過fat fat 囉
其實依加啲game都比個課金系統影響到，睇下隻star war，歐洲話檢查遊戲嘅課金系統，我真係比個

只可以講毒瘤如老任都要屈服

如果隻game本身完整，佢出dlc真係無問題，但有啲廠將啲原本應該有嘅嘢拆出嚟分開賣嗰下仆街

但係要比較嘅話，課金有問題好多，課一pack等於一地成隻console/pc game價錢，然後唔包抽中，所謂大獎只係張畫，好啲嘅多幾句聲優配音

以前試過拎兩千黎抽野, 仲要抽唔中, 果野真係火到黎, 從始
改玩可以輕課嘅game, 最後戒埋

不過有買真係單機嘅game係電話到解悶 (eg: 軒轅劍3 + 天之痕 )

其實真心睇唔明佢點解會紅，隻game冇劇情，冇戰略，成隻game好似整俾啲殘廢智障玩咁

咁你既人生幾時完？

唔明手機game成功就係唔明人性既根本，你隻game幾好玩只要俾唔到成功感都係冇用

外國人真係有節氣好多，見到隻game多人mode要課金先玩到main character,即刻blacklist唔玩,star wars hardcore fans都係咁話，唔似班日本仔台狗同港狗咁，俾人恰到上心口都幫人含撚

王者榮耀都有打手

玩呢隻學到bio同地理

On9, 咁辛苦搵錢就係要p2w

遊戲就喺為娛樂，唔理咩形式，帶來興趣就得。手機game可以等車搭車玩，零碎嘅時間都可以放鬆下。上面講咁忙仲玩正on9, 喺咪忙就唔可以玩比較慳時間嘅驚放鬆

玩厭了

明明網頁game已經過氣十幾年
但就係因為呢隻game100%適合社畜玩
緩解工作嘅悶
就算佢係後台戰鬥緊，你都可以係咁唸住佢大破個樣黎J

手機game要同dlc相比
講左d咩自己參透下

我真係唔明
我眼見好多人玩手機game課金一課就過500以上(見過唔少人700 700咁課 )
其實500蚊已經買一隻game,而家PC既game PS4既game 普遍都係300蚊至400蚊
何必要用500蚊以上去課金買抽一樣未必會抽到(當然抽唔到既機會大d)既野呢

不過PC/PS4遊戲製造商都好唔抵 整一隻game用咁多時間先賺一個人可能400-500蚊(計埋DLC我當1000)
但手機遊戲製造商可能整隻game出黎果下無錢賺 但之後不斷整d更新,搵人畫d插畫然後將隻野d數值改高d 咁又可以呃到d人無限課金去抽果隻”新野”
然後下個更新又呃多轉 長做長有

唔好過澳門玩老虎機

打機冇得同人打，根本垃圾

有種人搞笑在叫佢買部ps4厭貴
但玩電話game就幾千幾千咁課

仲要個班分分鐘係好多時間嘅中學雞，當年識好多撚屌課垃圾日本課金game，抽返黎啲野除左張插圖之外完全冇分別都課幾百幾百咁抽，但買ps4 同係steam買正版game就笑人買game on9

Capcom好遲先出手機game又做得唔成功，一樣出到MHW。櫻線有冇FGO都一樣會畫到咁神，反而fgo個一集好普通。
你不話FGO冇人課就無錢出uncharted 4同Horizon。

罐頭GAME到時到候就算赤字執粒都死都要出架啦
你不如話FIFA18冇人課金就唔會出FIFA19

有switch 又有ps4
但一冇專心打機想輕鬆下或者答車打機

真係ipad iphone 最方便

Capcom洗鬼靠手機驚出驚咩

電話遊戲根本就唔係遊戲
永遠唔會去玩

一樣 但我ps4 switch 3ds都封晒塵 全部買返來唔夠一個月就擺低左 放又唔捨得

細細個gba個陣 就真係日日打

呢個好明顯大家價值觀唔一樣 我自己都有ps4 唔鍾意既game1蚊都貴 但我買完ps4都擺左係度無開過 係早排出左高達買左來玩左陣又無玩,但我唔會覺得唔抵,至少我係鍾意高達 認同你既係課金系統真係貴得好唔合理

而家手遊GAME商既做法係, 先量產一堆所謂既GAME,
搏其中一隻跑出先至長做嗰隻,
所謂大HIT既GAME本來就係垃圾堆中入面其中一隻垃圾
垃圾我就真係課唔出

以下就係極大量服務完結既垃圾手遊名單

RO屌打樓主

接受現實啦。時代變緊
我唔係話你錯。我都好想有返以前玩online game一齊打怪升LV既玩法。

龍之戰士正統作第6 集原來都收左皮

你咪撚on 9落去啦。你咁撚鐘意同人鬥就更加咪玩遊戲啦。

呢一班遊戲開發商諗到個賺到錢又唔犯法既系統，就梗係繼續做落去啦。同錢過唔去？

最垃圾係手機game本應輕鬆隨時隨地玩
但依家有一堆game都要你grind到傻跟本冇得輕鬆玩

啱啊

依家大部份手機game根本就係設計個簡單系統黎俾你用錢買滿足感
你啱玩咪課啲，你想好勁咪重手啲
你又唔課又想勁就咪屌隻game設計有問題。
唔通我坐經濟位俾隔離位隻肥婆抽水又要屌鳩飛機個設計點解經濟位比頭等位窄咩。

咪傻啦。 王者既成功建基於蝗蟲人數超多

一次答哂你兩個
咁大把game冇劇情一樣多人玩,
硬係要講既話佢啲活動會base on史實二戰既戰役出

戰略:
隻game雖然自動打,但係需要配裝,排位同諗陣
唔同艦種有唔同作用咁,戰鬥之前要揀陣形
隻艦冇哂血唔撤退會永久消失,但係撤退又入唔到王過關
要諗中途戰鬥要點挨過
我諗呢啲都算係戰略掛?

適合社畜玩我唔太同意
隻game練艦需要頻密咁出擊
平時都唔會擺係到出擊
就算你玩左好耐隻隻都練到好高
平時儲資派遠征就唔洗打既,點J大破樣

係日本網頁game都係幾流行,dmm yahoo個堆都做得好耐
gbf,劍與魔法都係好多人玩緊

紅既原因,我諗都係同人多
隻game好多人屌鬼難玩而棄,亦應該好多人都冇玩過隻game,淨係J人
依家啲人走哂去玩大陸出個隻碧藍航線,就連日本仔都係

電話遊戲絕對係遊戲界中既金蛋

好奇問下,自動玩果d仲稱唔稱得上係"玩"?

利申:以前玩石器連機都唔會掛,玩魔力會主動帶隊

遊戲本來就無限制任何模式
養TAMAGOCHI嗰陣夠係8成時間掛機 1成時間掃屎 1成時間餵肉
雖然我都唔會玩掛機GAME

講真手機game玩咁耐我得皇室戰爭玩超過2年

我認我係手機Game道友

認真, 玩過手機game 真心垃圾....
我依家搭車, 寧願上下網 / 睇下書 / 睇下d 資料. 都唔想掂d 手機game, 完全浪費時間.....

認真.....
steam 成日特價, d 野有幾貴 ?
最近winter sales , 就算tomb raider 都兩舊水有找. 最新果隻aco 都係三舊

只係抄左一隻電腦流行遊戲落手機

見到隻 天天打波利都有人課金 已經去到病態

根本呢類手機game吸納左唔少本身唔打機既玩家
講真dlc都係好on9
百貨應百客
冇話邊個影響邊個
個個係廠商，唔係慈善機構，唔好諗到人地咁偉大會好似你咁諗
雖然做好一隻game唔應該咁諗
但的確人地要係商業社會生存就唔可以好似你咁諗，市場要咩咪俾咩，就係咁

同意
電話遊戲大部份都係垃圾 改少少隻又當一隻新
電話遊戲都唔係玩遊戲乜都自動
有咩要手動?課金囉抽野整裝

啱
所以d 開發商咪量產一堆垃圾pay to win game 出黎 俾班道友課長 繼續課金

清泉here
成世人手機驚淨係玩過貪食蛇
Console就機制霸 平時打機既話9成都係打ps4

玩家變得太快 今日我玩依隻 下星期可能已經轉玩另一隻
唔講手機遊戲 電腦遊戲都係咁
搞到班人整到隻game 唔課金你玩唔到 個心態就係總之我賺到錢 課金玩家玩得開心就得
你想享受我隻game? 得 冇問題 比錢玩啦

所以我依家都剩係玩PS4算 起碼有啲game 真係考技術

電話遊戲淨係得Pkm go玩得過

破吸收盾既寵唔算係特定寵先過到咩Ching
同埋唔好講廢話啦，靈咩活咩運用隊伍姐，佢至從將啲限制地下城改晒做乜隊都入得就無左「靈活運用」呢樣野，唔洗有返咁上下年資既玩家都可以掃住過關，就算新手只要抽到是但一隻限定都係掃到過，唔好同我講話都要一段時間要用你既「靈活運用」挨過新手期，根本依家成日送石又咁多神up，新手無可能再需要挨 成隻game依家都係吸金為主

玩過fgo 先好講，人地劇情吊打你所講嘅單機遊戲

唔明有咩咁好玩
彈下琴subway surfer candy crush 呢d益智考反應都無咁嬲
打打殺殺rpg 個d咩黑貓白貓真心唔明有咩咁好玩
仲要上堂玩
上面仲話返工玩
碌下新聞係兩登鳩up 下好過

唔係點賺錢呀？樓主肯定係成日比課金仔屈先出嚟屌尻啲game 每隻game都係咁架啦唔好撚打機囉 又唔見你屌fifa?fifa 咪又係要抽野先勁 你有實力咪又係比啲c朗 美c屈速
手機game整出嚟就係比人用唔到ps4電腦嘅時候挽 你係地鐵挽到ps4?同埋唔好再講唔比人用有錢嚟串你 係你冇錢課金就係你問題 每個人都有自己中意嘅野 我就係中意挽手機game中意課手機game呀 關你撚事呀？

換湯不換藥 好同意
唉 手機啲game 唔講課唔課金
係真係唔好玩 欠遊戲性
但又都賺過做單機game

可惜FGO Gameplay俾單機遊戲屌打呢

挽你老母

最近電視廣告隻三國志，話咩重拾回憶，
屌你老母又係鬥錢多

真正最大線上賭場

吹大咗
耐既唔講 近年日系已經有P5

原本果啲限制關係純加啲麻煩嘢 依家變返冇限制反而好過喎
至於你話隨便一隻限就亂過更冇可能
吸收盾就睇邊隻 有啲有其它方法應對 有啲就協力靠隊友
獵人泡狐裝呢隻協力神器咪又打到返嚟

回應返主題 autoplay剩賣圖果啲真係毒瘤嚟 令啲廠成日掛住整手機驚吸錢 成本底回報高
不過如果單講抽蛋又唔係手機驚帶起
自從online game月費制沒落 轉商城制已經係咁
但有啲autoplay手機驚將抽蛋playtowin發揮到極緻

如果機戰正正經經出隻係smartphone 平台
賣正價
已經完勝其他驚

0課金手機Game
淨係買PC同PS4

同意樓主

介紹一隻日本最謎一般的存在既手遊畀大家認識

- 知名度同話題性唔高, 但長期喺銷售榜上游位置徘徊

- 有總額三億日元既玩家引退, 畀官方欽點為殿堂級玩家而成為一時既話題

睇完上述兩點以為係乜野驚世神作的話, 睇過條GAMEPLAY片真係會當堂嚇一跳

以上手遊名為 - 戰國炎舞

由電腦轉做手機個啲真係
不過無計啦手機game搵錢多

咁返工出街唔通攞住部手提機玩咩？
好老實，我個人覺得一隻game可以有20個鐘既遊玩時間，就值得比$400黎買.
咁平時玩手機game既時間佔最多，比返d錢黎支持下好應該姐
利申：除左xbox外，乜機都有買，所有日系中文rpg,無論玩唔玩都會買

方便
同朋友增加話題
用金錢買快樂

一隻手機app都冇
之前玩開都刪鬼晒
全部倒模咁

DLC 同抽蛋，我覺得DLC賤好多喎。。
幾舊水買隻game返黎，千辛萬苦打到尾，sorry ，最後一關/另一結局/唔知咩side quest 係DLC。
又或者：
買隻格鬥game 連basic 嘅story mode 都無/
買隻online pvp嘅game 啲勁撚到核爆嘅角色係要比錢買/
比錢買把武器就完全輾過單機mode

有唔少抽蛋game，其實只要慢慢磨，零課都過到（慢慢儲石抽/刷首抽，當然你打隻game嘅隻度會完全跟唔上課長）

我打game 課過（total 幾千），諗返係on9架，但起碼叫做爽過，DLC嗰啲，十次有9次買完都係屌晒老母。（DLC買最後嗰關/買多個半粒鐘就完嘅side quest/買把㩒實個製就打得完嘅武器，etc ）

王者確實係可以零課打到上最頂
比時間練技術就得，好過FIFA嗰啲，技術點好都未夠課長組隊勁到核爆嘅明星隊打（當然你技術五能勁到18銅人贏CRon，美斯陣，但無可否認係，有課同無課係會有先天性優/劣勢）

20個鐘遊戲時間都要睇咩質素 .
如果我個人意見, 四舊水, 我攞去等steam 特價, 分分鐘買到三四隻games .

所以我從來唔買dlc .....
垃圾銷售模式

公平啲咁講，swbf2係因為買完本體仲要你比錢抽main character先係咁
不過雖然依家堆課金Game係免費，但課一次差唔多等於人地隻遊戲本體。

清 lol ow pubg唔係單機驚黎喎 你知唔知先

淨係劇情好出小說, 動畫, 漫畫好過啦,
作為GAME唔好玩出GAME黎做乜鳩

首先要講下個個都預手機apps免費係應份
以前買隻PC game 幾百蚊都係咁買
而家啲人見到隻apps 要成9.9美金即刻不了
落廣告? 阻住打機個個俾1星評價
無論人地咩大作, 花左幾多人力物力心機去整, 都唔肯俾錢買apps
你試下調返轉諗
無左轉蛋, 有一堆games根本營運唔到
靠人買apps或者廣告, 跟本唔夠錢係手機出大作。
係, 我同意你講轉蛋係有問題
但比起只得以前得貪食蛇, 忿怒鳥都叫大作
起碼而家多好多ganes選擇先

昨日的因種下今天的果

以前啲game係好玩，但盜版太猖獗，我夠膽講樓上全部人都玩過盜版game,令到大部分遊戲公司收益少左而令行業冇法健康發展（利申：我當然都有玩過盜版）

所以遊戲公司只能另覓其他商業模式，最成功當然就係手機課金。正如前面有人講，pad明明可以整成單機，啲協力明顯係廢ge,但點解要整成online?因為哩個就係佢賺錢ge地方。

所以作為玩家要支持返單機遊戲市場，要做ge第一件事就係買正版。正如前年套俠客風雲傳咁真係業界良心，買完隻game佢都有繼續出免費dlc,所以佢個手機版我冇玩都照買來支持

World of tank blitz唔錯

其實手機game係一種社交遊戲
你見而家d手機game post可以咁多水吹
幾可有game可以成班友討論，傾極都唔厭
大部分都易上手，又可以係任何時間玩到
本身唔打機既都可以一齊玩，呢d野都係之前既game市場上都做得冇咁好

月經post

前提D公仔要靚

玩手機game 最爽係無課金抽中勁難中既野

以前未有智能電話之前，果d game已經玩到厭哂
宜家d手機game只係將舊款電話game同電腦game合併，轉珠類嘅GAME喺10年之前已經有，PAD只係再加埋怪獸系統，完全無吸引性，唔明點解會咁HIT

玩開心版有咩錯喎？

又賴老翻

手機GAME可以周街SHOW比人睇你有幾勁 最直接 機不離手

虛榮心最緊要

PAD仲有討論空間
PADR就真係on9到仆街 3.5倍打10倍

唔課金玩下都ok既
而課金令到個廠有錢發展佢個IP都唔錯
fgo出動畫 gbf出ps4 game等等
其他手機驚就不了

有同感，越玩越覺得隻game無價值投資，無限loop，半放棄狀態

利申pad 700 rank

唔係講笑, 只講高水準嗰堆而唔計劣質抄襲既大陸手遊, 大陸的確係贏晒日本,
日本手遊最鍾意就係不斷出性能超越舊野既新蛋池引人抽,
初期既白貓同而家既白貓係兩隻GAME黎
大陸就賣SKIN賺錢多, 願者上釣,
碧藍航線上年年尾仲一度爬上日本IPHONE銷售榜第一
C93有大量碧藍同人誌, 哩個係1,2年前都難以想像既事情

卡牌game 麻雀 poker 都算，個d OLG掛名好似金庸 天龍八部 天堂個堆

仲講手機驚無遊戲性果班真係古代人
定唔係3a大作就唔係遊戲

Hayday
除佐 boombeach之外，其他都有仲有玩下

Clash Royale 同 Brawl Stars 呢兩隻已經算係手機界清泉!

我一向玩開正版

但好食電

見到啲咩王者榮耀呢啲俾狗玩嘅垃圾俾大陸仔含到發發聲就覺得好過癮

講咁撚多
邊個好玩就多人玩玩邊隻game架啦
2018 仲好似老屎忽咁

雖然話你點洗錢你事
但大部分課金抽野手機game
客觀黎講遊戲性係低劣

講個笑話：Chaos Saga
唔知係乜自己去Search下。
仲有碧藍航線熱門唔係因為中資隻Game做得好，
只係角川既艦Co垃圾，根本營運本身無諗過會咁受歡迎
角川自己在艦Co紅左之後亦不思進取。
碧藍航線只係食住艦Co條水上位。

碧藍真係唔錯，休閒game

抽角用game入面D錢已經可以抽到畢業，包括活動限定角

我課金都係只係用黎買Skin

但俾田中串9 me要課金先有Skin

同人誌我由2017 J 到 2018

新一年第一發我就射左俾佢

你窮，你小氣所以唔比錢買正版我吹你唔漲，但唔好講到理直氣壯咁人地要奉旨整比你玩咁，人地整遊戲都需要時間同心血

Tagatame 呢啲3D RPG個好玩程度同console有得揮喎。要故事有故事，要技術策略去玩

其實都差咗好多
spare part個改版之後已經廢事玩咁濟
helsing and Dracula嗰兩部到依家應該係最高汁嘅活動坦
後尾啲is2h 真係笑而不語
Christmas個fest又同呃錢差唔多，今年直接買個價錢仲貴過上年
仲未計玩家質素，揸stock岀去都比人屌

有免費助手嗰排玩返一陣又放棄佐

淨係玩fgo 學日文睇劇情夠了 又好睇

仲不能丟人現眼...

淨係睇劇情玩都唔使玩，上網睇片夠了

街機先係清泉

就係因為佢加埋怪獸系統

我個fd 洗左四千蚊落隻單機手機game 到 仲要好自豪

仲要周圍同人講自己抽到啲卡幾勁幾勁

都好多人洗左幾千蚊去旅行或者食餐飯
跟住周圍同人講幾好玩幾好食
其實價值觀唔同冇得好講
自己買完開心冇後悔就得

轉蛋唔係唔比你出
但起碼遊戲幣都抽到同埋唔影響遊戲性呀
例如造型 特效
屌你轉既都係角色 武器
轉唔到5星既就唔夠人打
咁仲有咩好玩?
利申:無玩手機game成一年
無課金過落去

好搞笑
依家啲人心態係我課得少過你就可以笑鳩你
講到自己打機無洗錢咁

其實一直認為課金呢樣野好反智
係全世界主機同pc玩家都仲屌緊遊戲廠搞DLC係極之呃錢既做法
但手機課金反而可以大行其道

呢隻先最垃圾，遊戲性低，逼你喪課。
最on9又有班傻鳩毒撚真係一pack pack 掉落去。

去淘寶買個fgo愛角ac
就可以課金玩到唔想玩
呢隻game唔會冇新角就打唔贏d關

石器來吉卡

一早講左手機game係玩殘遊戲市場
手機game成本低獲利高令到遊戲發行商放棄家用機市場淨係諗點樣出新野黎令手機遊戲玩家課金賺錢而唔係提升遊戲品質 更何況手機game根本好難做出所謂高品質

美國冒險樂園都係呢種真錢買代幣跟住用運玩遊戲拎獎品的方式搵錢，只不過大部分手機game將呢個要素發到最大黎玩

以前街童去機鋪都話真係比錢打機
而家比錢都唔係好算玩緊遊戲，只係抽d稀有強角/道具出黎屈人機，雖然大部分有少許育成要素，但諗深一層個系統都係大同小異 所以呢排開始玩返單機

咩叫同人打又唔係同人打
btw 我用咩打機關你春事

三國殺有卡驚，甚至真人比賽
最頭痕係遇上豬一樣的隊友
可是，忠臣可以點忠心法
只有玩過才會明白

$500買隻完整game就話貴
幾千蚊抽件道具就J出血

幾時都話 on9仔先會打機打到課金

睇番日本手機game銷售榜上游位置既game基本上都係麻藥
遊戲性高既game反而唔太hit

追求遊戲性果班玩緊console pc唔得閒

人類係鍾意賭錢既

愈難抽中就愈多人課,D課長心態根本係炫耀

都唔係一出就有
而且冇記錯D大獎都係有方法係遊戲中拎到
[#1想表達 可以靠努力 同玩家買/ 解任/GAME錢抽]

魔力金庸都一早就有啲乜乜柒柒包
幾百蚊入GAME可以抽10次咁

dlc本身根本冇問題
屌緊嘅係某啲game廠個賣法
隻game整一半就分拆出黎賣
你幾時見有人屌bloodborne出old hunter
屌witcher出hearts of stone呀
同課金抽野呢種完全係賭博拉埋黎比都on9

睇到班毒撚幾千幾千咁課 真係好想笑

你真係好on9
fgo營運出名佛心 d5星又易中
我無課玩家 靠送既石都抽中二三十款5星
我d朋友好多都四十款up